正式宣布: Apple Watch S6 一出, 所有android wear, Galaxy Watch 變成垃圾

Apple 今次終於搵到個方法比non iPhone user 用apple watch

仲有邊隻錶可以屌打 apple watch d功能?

無呀. 價錢嚟講都係冇

要最平有 apple watch s3 $1499-1699
要靚少少 有apple watch se $2199-2599
要全功能 有apple watch s6 $3199-3399

隻隻都可以apple pay + 八達通

冇屋企人用apple watch
我用android電話咁典?

借朋友iphone 幫你
等佢可以知道你個location

朋友都係用Android

師兄用屌米啦

冇iphone 用唔用到ecg?

Apple Watch有咩用途？

esim 要收費

冇

啲運動手錶運動方面比唔比得上？冇研究過

會話你知result

詳情結果張心電圖喺iOS health 入面可以export PDF

價錢黎講真係無敵
不過apple watch方形真係好核突，唔知似乜

An機都用得曬啲功能？

Apple首席hater Linus都戴左Apple watch 幾年了

屌
我買蘋果野就唔考慮平嫁啦

好多tech tuber review 時都戴住AW
最誇張有次Microsoft surface 介紹片入面個女主持都戴住

真，出圓形即刻買

佢講iPhone之類mobile devices其實唔算屌得多，多數喪插mac為主

Apple 今次終於搵到個方法比non iPhone user 用apple watch

呢句點解

One master iPhone oversees bunch of slaves Apple Watch ⌚️

你可以用中學幾何計下而家個size 變圓形會睇少幾多嘢 Digital Crown 要轉多幾多圈去睇一個SMS

SE vs S3
點揀？

iOS/android 都有，亦都有apple watch
最近入咗galaxy watch active2
$1400 有晒AW S5啲功能但價錢只係三份一,而且iOS/android都可以用....

ifans通病就係apple乜都好其他就係地底泥，眼中世越嚟越細。 好可憐

其實安災錶無得用八達通已經好垃圾

呢個真

不嬲Samsung watch 都係公認嘅全方位number 1

都唔明點解啲人同成個market 有好嘢唔識欣賞竟然仲走去買Apple Watch。 好可憐

問屋企人借少少錢或者做分期上SE

SE 個外殼同機蕊可以用好多年 trade in value 應該著數過S3 （我同意都會蝕）
所以total cost of ownership 會再底少少

睇你用邊間姐

想用黎跑步
係咪最好唔好用AW

SE

一個好方便既法國大餐

除非你係專業到好清楚自己要咩運動錶嘅跑手

否則都係揀AW 同sports band

可以聽android電話
睇WhatsApp?

不如你有八達通先再返來

我睇唔到
唔知
唔清楚

多口問句依家Samsung ECG 有邊個地方承認？

Why Ching

首先AW 個心率係準嘅
可以google 消費委或者鬼佬嘅測試

其次問得呢條問題99% 都唔知專業運動錶嘅功能同實際效果
連買緊咩都唔知就洗幾千蚊為咗落街跑步？

Sports band 就好明顯
布會吸汗味，鋼未必方便

我之前做個研究 aw心跳距離個啲係最準 之後就G字頭 最廢係支那米

跑步成身汗
touch screen手錶就收晒皮
用黎跑步買隻入門garmin好過(e.g. forerunner 45 or 245)

45 45S？

成身汗唔緊要
但跑到手指尖滴汗就恕我見識少

我第一次聽跑步要開swimming mode
我跑渣打都可以用touch ID

But ok 你都推介咗啲運動錶型號

45 45s 係size分別，功能一樣
如果你唔係真係唔夠budget，我建議你直接上245，加幾舊水多好多功能，性價比最高

唔明你講咩swimming mode

香港又熱又潮濕成身汗好正常wor
我自己跑步真係會跑到成隻手都係汗
跑完好似沖完涼無抹身
對跑鞋濕晒

睇個人需要啦
如果你天生少汗的話，touch screen都可能ok既

推
考慮唔倒嘅巴打可以睇睇
如果覺得好嘅可以去YT俾個like同Sub
如果覺得講得唔好嘅屌得細力啲

45好似13-1400
245 2000頭
我無咩錢 但多咩功能？

Apple Watch 真係有個swimming mode which locks screen and eject water from speakers after use

八掛問下你係咪本身都有手汗腳汗
我都跑完=沖完涼咁但掌心本身冇咩汗

watch s6好似係有即時監測心跳同血氧?
好似好岩做運動咁 或者可以用黎幫暈左既人即時測心跳果D?

⌚️ apple watch 係要黎救命嘅device, 唔是個錶咁簡單

如果aw support android, 會即買.

245 non-music 英文 係price好似見有 17xx

245 大d mon, 靚仔d, 可以用garmin app store, data field customization, navigation (下載gpx帶路，跑新路/行山好有用), 跑步數據分析(recovery advisor, training load, training effect, race predictor), 大電d, 游水mode(係水底都track到心跳), gym mode, etc... 幾百蚊係超值

或者退一步問：你跑步係咩程度？有無咩目標？(e.g. x分鐘跑完y公里) 買錶的目的係咩？（vs 就咁用電話app+gps)

我平時手汗腳汗無問題呀
跑步應該主要係手臂好大汗流到落手
同埋額頭大汗又用手抹走

我徒手練開 好少去gym room
跑步仲係好新 主要練800米短跑 5km咁
而家800米應該就跑3分幾 想跑到3分內（>2:59)
5km就26-27分鐘到 想練20左右
帶錶係唔想拎電話出去 同埋想用黎計時 卡路里消耗等 因為電話測唔到

ok, 你咁認真練跑就直上245啦，d功能好有用, 同埋呢d錶好耐用，大把人隻235用左幾年都未壞, 同埋就算二手放番出去個價都企得好硬

前排gym room收左皮我去公園練徒手都係靠245個strength mode計時同track sets/reps
幾好用

btw，英文版睇唔到中文whatsapp, 中文版應該要$20xx，視乎你有無需要

即係中文字會show唔到出黎？

唔該晒巴打 你好認真

yes, 全部變問號

舉手之勞，我之前都比較左好耐，頭都爆
祝你早日sub-3/sub-20
5k 26->20個距離唔短，要俾耐性
肯練的話，唔使天資，一般人都一定練到

巴打練開跑？

另外問巴打關於跑鞋
通問Acics tartherpro好唔好跑？

我都係半新手
之前主力做gym，轉左主力跑步大半年
同你一樣aim緊5k sub20
上個月5k微上落斜跑21分半
希望今個冬天break到20！

asics唔熟

nike就推介pegasus / pegasus turbo，可以一對走天涯

呢個先係 Apple Watch 嘅 signature design
一睇就知係生活態度

跑街？巴打一星期練幾日

On9 Shamesung 錶用係iOS 會少咗幾多功能，有咩會睇唔到，用家體驗會差咗幾多，你又唔講？

Agger

仲八你老母達通咩

average 5-6日
街、track、山 都會跑
有隻跑錶多野玩好多

會唔會影響本身gym計劃
而家又疫情 我得返樓下籃球場跑

100%會影響gym
gym同distance running唔夾
d胸肌背肌對跑步黎講係useless weight
就算練腳都好
5k ~90% 帶氧
800m ~50% 帶氧
一定會lose mass
我而家選擇左gym係lower priority

跑籃球場可以練埋心理質素
我自己就頂唔順，人都癲

你可以google下你果頭d跑友有咩靚路推介